覺唔覺比共產黨定性為顏色革命係超級大侮辱

顏色革命(不殺生)=女人
勇武革命(刺殺政要)=男人

明明勇武派咁撚勇,都比共產黨定性為女人根撚本係超級大侮辱